食完撲熱息痛飲酒會唔會出事

is

飲咩酒先
一罐啤酒無野既
我試過

我唔會理照飲

Vodka

飲好多？

飲完廿四味飲酒會唔會出事

飲完先唔可以食姐

係咩

屙到仆街 因為袪濕

會入事多啲

巴打讀中醫？

OK

咁感冒藥呢

唔係 因為試過

肝負擔會好重

咁玩命 未試過
病就抖下啦 人人對藥物反應都唔同

唔會
酒精殺菌，飲完酒你個人會乾淨d，應該會易d好返

試咩酒

收到

小心中毒